賓周敏感走咗之後連登應該得返一個人識hip hop野

連狗做乜能野 hip hop勁就要ban?

雞蟲

佢好少出現 今次個骨妹應該發展得好認真

BAN得一日半日

佢今晚返嚟同你battle

點解佢比人ban

我可以

冇去呢啲地方好耐啦清😅😅

等多六日 唔好以身試法呀清😅

依家rap幾句ok?

我準備好話你知

洗版

好似係因為講左依兩句野

無我份? 我rape幾勁..

準備好未=.=

斬聽開咩rapists..

佢夠膽覆呢個post先算

阿肯..

battle?

WOW

i’m all setted with guns and check